wallstreetbets: "CNN BACK. OFF. This is a LIE."

CNN BACK.OFF.

Fake news一則:
Silver prices surge as reddit investors target precious metals

連登傻淡：CNN冇可能fake news！走啊！